Budget 4500內 有咩notebook推介

請出手

上個月買咗部acer swift 3(4500u)，電量好滿意，又唔熱！
係個垃圾mon要自己接受到先好入手！！

有幾垃圾？

色域數據好難睇...

sRGB: 54.4%
Adobe RGB: 37.8%
DCI P3: 38.7%

乜家陣支那咁cheap啊
知你幫手做網評員都唔出返部電腦比你
果然係賤種condom工

國家冇電腦俾我
要去圖書館同廢老爭

加多少少買MacBook pro

加少少買mac pro

dell vostro